---
layout: "comment"
hidden: true
title: "8215"
date: "2009-01-09T22:19:24"
uploadBy:
- "peterholland"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Beim experimentieren mit dem Punkt-Laserstrahler OLP503P158550 (Conradnr 158550 ca. 32 Euro) und auch billige BaumarktpuntLaserstrahler (ca. 3 Euro/st !) hat es bei mir herausgestelt das es mit ein Fotowiederstand bessere ergebnisse gibt als mit einem Fotowiederstand !.... 
Merkwurdig, doch es hatte sich so herausgestelt...... 

Gruss, 

Peter Damen 
Poederoyen NL